開鎖佬好唔好賺？

開鎖佬只係掩飾
真正身份係連環爆格奇俠

啲開鎖佬其實30秒就開到你個鎖 但佢會揼你波鐘 扮到做左好撚耐咁 咁就名正言順收得貴

一般開鎖佬一日可以賺到幾多錢？

奇在，地鐵賣鎖匙修理鞋鋪唔會執笠

一把電批，已經可以開工

你開一次鎖俾幾多錢佢？

你會唔會帶鎖匙出街？

認真，從來無叫過開鎖佬

我都想知

夜晚收多你幾舊
的士錢又要你俾
fat fat

點入行